
                      Peli entretenida, sin mas con ver el trailer ya sabes lo que pasa, no sorprende ni es nada que no se haya visto ya. Entretenida para una tarde de domingo en casa.
        
            